笑到仆街 cctoy boy

其實唔係cctoy boy戇鳩
可能香港真係太多政治戇鳩仔

佢自己友嚟